［有感而發］見到台灣條女賣底褲，我都想賣原味男裝底褲

有冇巴絲收？
Pm傾價錢

巨乳人妻賣男裝低低

方便大家買咋

你老公唔著底褲？

我要
出6000萬買有尿漬既 pm我

臭撚 唔要

pmed

你講咩啊

請pm

Pmed